google pay幾時先用到八達通？

google pay幾時可以買牛熊

你部機有nfc f再講

硬件要求多過軟件,
又要nfc-f, 又要security chip, 又要防root.
除左iphone同***都唔會有幾多間做到.
內地華為都合要求, 可能遲下真係有.

鄰國

內你老母

電話廠肯內置felica chip再講，用返三叔算啦

行都未有 講八達通

Pixel 有行貨
個價唔離地
多人用
就應該有

有行貨香港都唔會多人用PIXEL

之前NEXUS 咪中曬伏

宣傳問題

2046 都唔會有

可以等定支那宝易乘碼

其實google唔推香港市場者,否則一定有一班人用pixel
宜家an機旗艦其實好少選擇

到時先有機會搞google pay既八達通

google pay有人用 但三叔有自家pay
應該無人推動到加八達通

如果我要用ANDOIRD 都會轉返去三叔.
起碼都叫有半個ECO-SYSTEM

收張二手八達通sim 囉
有幾麻煩？

無人想知

除咗Apple同Samsung，仲有咩手機俾到香港人nfc-f？

點解話唔支援Smart Octopus嘅電話係垃圾呢？因為只有良心嘅廠商先俾到香港人「Felica」NFC-F！

狼隊攞到英超冠軍嗰陣

華為撚有NFC-F

note7全球回收唔包括香港，好有良心

Android fans成日笑鳩iPhone 讀唔到八達通，我成日以為android 機不嬲都用到八達通

一開頭以為淨係電池出問題，而香港同中國嘅碌柒電池同全世界其他地方係唔同款就以為冇事
不過事後證明柒咗，marketing直情死老母

大部分an機都係次級硬件連felica都要慳

內地係共產中文！！！係中國啊！！

應該唔係粒chip幾錢事，罪大同三叔都有日本felica chip，但係都要鎖區。我諗要比舊錢先可以解鎖區，仲要每個國家咁比。an俠問iphone貴喺邊？

所以iPhone最完美嘅方案

1，Apple watch有
2，不鎖區
3，可選擇唔開特快，更安全，自由度高

你忘記咗罪大

係喎, 仲有罪大, 但仲有人用罪大手機嗎?

而家講緊android 無端端拉iPhone 黎講做乜

粒chip係佢，要做一早做咗。sony唔想派錢比八達通。等有日八達通唔收錢可能有機出喺罪大既

不過an 機可能等支付寶或者信用卡入閘仲現實

ifan呢幾日係興奮期
谷精太耐

Samsung機用到， 用Samsung pay

宣判

此post已完

係支那

好多Android機硬件上係支援
但只限日本版

頭先同同事傾開，佢用華為都用到

唔會有

有行貨佢地撚有錢買pixel 咩
多小小錢都牙肉痛

有班咁既用家 就會有班咁既廠家
做香港市場都唔加返香港可以用到既野入嚟

一日仲有Root，一日都唔會有

我上年join 家庭plan，5張sim都係八達sim，但得一部機用到😭

大陸機？

華為係用八達sim，唔係google pay 八達通

係，得一部華為mate 20pro用到，rog一代用唔到，雷蛇一代又用唔到，反而部舊lg v10用到😭

內置felica 唔同外置felica 的

冇呢個計劃

做人做狗自己決定

Oh

google pay幾時先可發射核彈

咪係lor 做埋佢啦屌

内地唔係黃大仙咩 關華為咩事

屎忽窿經過 SHAMESUNG 一役, 仲敢同啲二打六行埋咩...

屎忽窿收三叔錢收得不知幾開心，邊間an廠肯比錢就邊間有。iphone反而要含返轉頭

SHAMESUNG x 屎忽窿係雙輸

S8用到而家都無問題囉
你唔識就收聲啦

Android 太散
機種又多
版本又多
所以唔整

閱讀理解 0 分

遲兩年先有得用=含番轉頭
精神勝利大法

無錢收焗住用唔係含返轉頭係乜

要含就一早2019年頭完三叔獨家約果陣含咗
遲年幾先開係叫施捨

你知屎忽窿幾時開始哎返 Apple 轉頭?

我淨係知19年年中已經開放咗NFC
要含嘅話果陣已經含咗使等一年咁陰功豬?
屎忽窿見你地咁慘 等候post都開成幾十個咪施捨下你地

唔一早含就等於唔係含
Goodest logic

你地覺得係含咪含囉又唔係我含 你開心咪得

其實我都幾同情你地開咗幾十個post
等咗成年先有得用咁慘

Shamesung 貼晒錢俾8仔出
Apple 無貼錢俾8仔出
一個要貼錢先出
一個唔貼就出
咁都唔叫含

samsung係俾錢買獨家合約用黎做賣點
八達通真係咁想含既話點解當初完獨家合約,apple 又開放咗NFC果陣唔拿拿聲開埋? 要你地等咁耐咁慘慘豬?
之前你地仲成日屌話係八達通懶懶閒搞到咁遲
唔關Apple事
而家又話八達通追撚含?

Apple 有冇貼錢俾8仔出
無就=含

遲下好似英國underground咁有得用paywave入閘，仲洗咩要8達通

紅字埋你都無視
算啦
我體諒你地谷咗成年精 都需要性幻想黎平衡心理嘅

Apple 有冇俾錢8仔出
有定冇

你覺得身為八達通最大股東既黨鐵，會唔會俾paywave同八達通一樣價？
到時九成九收單程票價，到時你用八達通定paywave？

我肯定遲下用支那寶QR code入閘平過8達通，你會唔會轉用？

支那寶票價一定唔會平過八達通，最多都係支那寶燒錢貼人用一段短時間。
又要開app又要對準黎掃，呢啲戇鳩科技你用埋我果份。

andog話買獨家不叫 含

Ok

又唔係我俾錢
Apple唔洗俾架 你地咪等年幾 等幾廿個post囉
個個idog都以為自己係Apple大股東咁濕鳩user黎架咋你地

迴避問題
轉移視線
An狗真係太監騎馬

Apple to orange咁比？
idog最鍾意精神勝利
等咗年幾先有得用係慘啲

andog一向人格分裂，既然三叔有八達通，又要走入黎奶google pay有八達通不過呢個唔止等年幾咯，可能幾年都未有

galaxy watch用到八達通未？smart octopus唔係出咗幾年都未有watch版下話

唔想奶shamesung 掛

我都以為係咁成日牙擦擦笑尻ifans, 點知自己先係76, 好似支那人咁

反手小兒麻痺咁拍
你用埋我果份

又迴避問題

冇囉得未 咁你平時係咪會小兒麻痺咁拍？

搭巴士小巴好順手

但用電話個動作係同以前拎銀包一樣咁流暢
尤其巴士 電車

你真係唔識㗎喎
其實屎忽窿入唔入到 Apple Pay, 唔關開唔開放 NFC 事
唔好衝出嚟...

根本就唔關開唔開放 NFC 事

但含在佢身, 含在你心呢

佢連屎忽窿點幫人含個時序都唔知, 根本冇得傾落去

第一, 唔關開唔開放 NFC 事
第二, 請自己追晒屌屎忽窿嗰三十幾個 post, 你連發生緊咩事都唔知, 同一瞓醒就屌身邊嘅人冇分別, 身邊嘅人只會覺得你莫名其妙

佢點止買獨家咁簡單呀? 真係眾人皆碎... 鳩唔知佢有買獨家咩

你答我
出入屋苑撳密碼同用八達通有乜分別? 有得撳密碼點解仲要用八達通?

咁樣係享受去含人

你講得啱, 我哋係普通 user
你就係高級五毛...

屌個靚女, 但成個鐘先射得出好?
定屌豬扒, 唔夠一分鐘就射好?

相信你寧願揀後者

安狗表示: "夢遺唔係出呀?!!"

買Pixel成本好高 反而Nexus系識人代代追

你係望住人屌私家雞黎打J咋
仲要打足年幾都唔俾你屌呀直到變公廁你先有得執多手西咋

好似好複雜

連a70都有，我以為係好普通既野

大廠如samsung Sony甚至支国機都應該係nfc f?
所以硬件唔係問題

似係你條豬扒嘅女都比人搶埋你嬲嬲豬

用google pay 買部iphone 咪有得用囉

駁唔到就係到幻想
唉瘋狗正常發揮

大多數都係閹割版嚟, 只可似普通讀寫 NFC-F, 唔可以做模擬卡

你對住塊鏡講緊嘢

可以安撫到你地等咗年幾先屌到二手西嘅心情嘅話

我唔介意俾你講

把自己看得那麼高.jpg

根本唔到你介唔介意

咁又係
精神勝利呢家野你地最擅長

弊在你係精神病最擅長呢

你地等年幾 開成幾十個post先屌到二手西就精神病發啦仲識周圍耀武揚威 炫耀屌到二手西好威威添

Octopus on Apple Pay 之前, 嗰個所謂 SHAMESUNG Pay x Ocotpus 根本就唔係真女人閪, 係嚿豬肉嚟㗎咋傻仔, 同攝張八達通落機背有乜分別?

仲有呀, 嗰 2.5% 手續費都係 Apple 幫你條契弟爭取埋先唔洗比咋

你不如講下有咩係OoAP做到 Samsung pay做唔到人講你又講
處就俾我食咗啦 個仲流緊精嘅二手西俾你地慢慢奶啦

我就不嬲用開AAVS
service charge咩黎?食得架?Apple仲成功爭取ban咗用oepay刷分添

你睇吓咩叫 Maps Transit 先啦

冇得刷分有乜問題? 等住啲回贈開飯? 本身刷分就係用冢整出嚟嘅蠱惑嘢嚟
但比人收 2.5% 係原則問題, 比人搵笨柒問題, 就算比乞衣都唔想比呢 2.5%, 明唔明??

ios 都出左了

你用 AAVS 唔使比手續費關人撚事咩傻鳩, 事實 2.5% 手續費就喺度, 你唔使比唔代表呢樣嘢唔存在

你咁講, 同啲濕鳩藍屍話正常人唔驚國安法有乜分別?!!

應該係三星高層見到俾錢做獨家送埋儲值額都冇人用
反而apple乜都唔送就咁出都大把人仆去用嬲嬲豬